我早兩日正大光明咁喺老母面前倒左佢d湯

話說前晚我睇緊英撚個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁睇緊sterling 又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔拎順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

渣ga

係咪想我地講 樓主好波？

正確做法
你算斯文
比我會直頭成碗湯淋落自己老母到

樓豬弱智 咪罵咁狠

連登仔最無人性

應該喺佢面前奠酒咁倒落地

又撚

亞古路改埋哂D垃圾名

月經

但成日都有人比人撚到

STERLING

又撚新會然

明明廳有直播都要入房睇咁扮野，我係你老母真係一巴巴車埋去

Hide Blocked User - Maximiliano_Meza

不孝子
正常梗係倒落老豆到
再拍佢塊面叫佢調教下條女架啦

又係依篇 樓豬俾啲新意啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

潮文黎
各位新會然可以出番去

型

仲要係人生第一次上forum嘅新會然

距踢得咁垃圾
乖乖地飲湯算啦